建議大家戴太陽眼鏡

建議大家戴太陽眼鏡
以免陽光傷眼
太陽眼鏡 必備 平平地幾十都有交易 建議買反光嗰種 對雙眼好啲

除咗decathlon 重有咩地方有平嘅太陽眼鏡買?

戴眼鏡的可買哩啲夾鏡

-

-

戴帽戴超